
## Запись на консультации в <https://gitlab.com/illinc/raspisanie/-/issues/3> или на mail.ru, перечень записавшихся в <https://gitlab.com/illinc/raspisanie/-/issues/3>

# 5.02.2025—25.05.2025 — весенний семестр (недели 1—16)

#### Понедельник-числитель — консультация I+II, л/р только I
* **12:00—15:00** — общая консультация, ауд. 3126;
* **15:00—15:30** — обед;
* **только I** 5—6 пары без перерыва, **15:30—18:10** — л/р ОЭВМ и Асм ПИН-21, ауд. 3118.

#### Понедельник-знаменатель
* 2 пара, **10:30—11:50** — лекция ОЭВМ НБ-3*, ПИН-35,36, ПМ-3*, ауд. 3104;
* **12:00—15:00** — общая консультация, ауд. 3126.

#### Вторник-числитель — меня нет

#### Вторник-знаменатель
* 2—3 пары без перерыва, **10:30—13:10** — л/р ОЭВМ и Асм ПИН-21, ауд. 3118.

#### Среда-числитель
* 1 пара, **9:00—10:20** — лекция ОЭВМ и Асм ПИН-2*, ауд. 1205.

#### Среда-знаменатель — меня нет

#### Четверг (любой) — меня нет
#### Пятница (любая) — меня нет
#### Суббота (любая) — меня нет




# 26.05.2025—08.06.2025 — зачётные недели (17—18), расписание изменится


# Примечания

1. Я всегда и везде **опаздываю,** хотя и стараюсь с этим бороться. Поэтому:
а) можете смело опаздывать на занятия и встречи — я, скорее всего, опоздаю больше (если вы опоздаете на пару больше меня — не спрашивайте, можно ли войти, а идите на своё место **тихо);**
б) ловить меня перед занятиями без предварительной договорённости непродуктивно — имеет смысл только **после.**


2.  «Меня нет» в расписании — значит, что если *никто не попросит придти,* то меня не будет в МИЭТе, а отнюдь не то, что я не приду в этот день в МИЭТ ни при каких условиях. *Спрашивайте.*

3. **Любое** обсуждение ваших диссертаций/ВКР, кроме общей консультации ~и тех л/р, на которых, кроме меня, есть второй преподаватель-магистр,~ называется не «можно посмотреть», а **«дополнительная консультация».** 

* О дополнительных консультациях, очных или дистанционных (https://meet.jit.si/miet_illinc), договаривайтесь дополнительно (по illinc@mail.ru, во время занятий и т. п.).

* Те, кто придёт на доп. консультацию без предварительной договорённости — могут получить отказ в обслуживании, даже если застанут меня в МИЭТе (или не получить, в зависимости от обстоятельств).

* А те, кто придёт *непосредственно после лекции* с вопросами не по теме лекции (или хотя бы читаемого предмета), а особенно с диссертацией/ВКР — **гарантированно** получат исключительную ситуацию и ошибку сегментирования.


4. Так как практика показывает, что за двухчасовую консультацию я успеваю обсудить максимум две ВКР/диссертации, а третий пришедший ждёт зря (за 2,5 часа — три) — прошу **записываться на консультации, даже на общие и л/р,** то есть сообщать заранее, кто когда собирается придти (или, наоборот, не сможет). Желательно в комментариях к соответствующей issue (<https://gitlab.com/illinc/raspisanie/-/issues/3>), чтобы было видно всем читающим — но можно и на mail.ru, и на whatsApp.



5. Если нужно связаться со мной непосредственно перед занятием — звоните; почту/WhatsApp я не успею прочесть.

6. ~По поводу научного руководства подходите ОЧНО! Не только на любую консультацию, но и на лабораторные занятия.~
Распределение проходит без моего участия.

7. И вообще я предпочитаю очные встречи и бумажные документы, так что подумайте, надо ли вам такое научное руководство.


8. Что не значит, что никакие встречи, кроме очных по расписанию, невозможны в принципе. *Спрашивайте,* причём не «заранее на всякий случай», а применительно к конкретной ситуации в близлежащее время. 

9. Мне надоело, что после каждого смотра меня ругают за то, к чему я не имею ни малейшего отношения, поэтому подписывать отчёты по практике и презентации я буду только тем, кто *заранее* (хотя бы за две недели до смотра) приносил черновики и *отрабатывал* полученные замечания.  
Тем, кто первую версию принесёт **за 1‒2 дня до смотра** — можно не беспокоиться и не ловить меня: всё равно **не подпишу** (и не буду смотреть, так как исправления в ночь перед смотром, как правило, ещё хуже первой версии).



***

Если аудитория указана как «X или 3126» — вначале иду в X, если там никого нет или мне нужны данные с кафедры — перебираюсь в 3126.

***

# Контакты Кононовой А. И. — в файле Контакты.md (<https://gitlab.com/illinc/raspisanie/-/raw/main/%D0%9A%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B0%D0%BA%D1%82%D1%8B.md?inline=false>)

Использование антиплагиата МИЭТ студентами — в файле Антиплагиат_МИЭТ.txt (https://gitlab.com/illinc/raspisanie/-/raw/main/%D0%90%D0%BD%D1%82%D0%B8%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%B3%D0%B8%D0%B0%D1%82_%D0%9C%D0%98%D0%AD%D0%A2.txt?inline=false)



# Ссылки на репозитории курсов:

* Архитектура вычислительных систем (АрхВС) / Организация ЭВМ и Ассемблер (ОЭВМ и Асм) / Организация ЭВМ (ОЭВМ) — https://gitlab.com/illinc/gnu-asm
* Оптимизационные задачи и вычислительные методы (ОЗиВМ) — https://gitlab.com/illinc/ozivm
* Основы теории информации и кодирования (ОТИК) — https://gitlab.com/illinc/otik
* Теория систем и системный анализ (ТСиСА) — https://gitlab.com/illinc/tsisa

